% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX program = LuaLaTeX

%\documentclass[12pt]{article}
\documentclass[14pt]{ltjsarticle}
\input{Nihongo-lyrics-luamacros.tex}
\begin{document}

\lyrics{
\item
  \textbf{ハジメテノオト \hfill %
    malo feat.初音ミク}

\item
  \z{初}{はじ}めての\z{音}{おと}は なんでしたか?
  \jisho{}

  あなたの \z{初}{はじ}めての\z{音}{おと}は…
  \jisho{}

  ワタシにとっては これがそう
  \jisho{}

  だから \z{今}{いま} うれしくて
  \jisho{}

\item
  \z{初}{はじ}めての\z{言葉}{ことば}は なんでしたか?
  \jisho{}

  あなたの \z{初}{はじ}めての\z{言葉}{ことば}
  \jisho{}

  ワタシは\z{言葉}{ことば}って \z{言}{い}えない
  \jisho{}

  だから こうしてうたっています
  \jisho{}

\item
  やがて\z{日}{ひ}が\z{過}{す}ぎ \z{年}{とし}が\z{過}{す}ぎ
  \jisho{}

  \z{世界}{せかい}が \z{色}{いろ}あせても
  \jisho{}

  あなたがくれる \z{灯}{あか}りさえあれば
  \jisho{}

  いつでも ワタシはうたうから
  \jisho{}

\item
  \z{空}{そら}の\z{色}{いろ}も \z{風}{かぜ}のにおいも
  \jisho{}

  \z{海}{うみ}の\z{深}{ふか}さも あなたの\z{声}{こえ}も
  \jisho{}

  ワタシは\z{知}{し}らない だけど\z{歌}{うた}を
  \jisho{}

  \z{歌}{うた}をうたう ただ\z{声}{こえ}をあげて
  \jisho{}

\item
  なにかあなたに \z{届}{とど}くのなら
  \jisho{}

  \z{何度}{なんど}でも \z{何度}{なんど}だって
  \jisho{}

  かわらないわ あのときのまま
  \jisho{}

  ハジメテノオトのまま…
  \jisho{}

\item
  \z{初}{はじ}めての\z{音}{おと}は ありましたか?
  \jisho{}

  あなたの \z{初}{はじ}めての\z{音}{おと}は…
  \jisho{}

  \z{知}{し}らない\z{曲}{きょく}とか \z{街}{まち}の\z{音}{おと}に
  \jisho{}

  ワクワクしてますか?
  \jisho{}

\item
  \z{初}{はじ}めての\z{言葉}{ことば}は ありましたか?
  \jisho{}

  あなたの \z{初}{はじ}めての\z{言葉}{ことば}
  \jisho{}

  \z{言}{い}えずにしまったり \z{言}{い}わなかった
  \jisho{}

  \z{言葉}{ことば}は \z{少}{すこ}しさみしそう
  \jisho{}

\item
  やがて\z{日}{ひ}が\z{過}{す}ぎ \z{年}{とし}が\z{過}{す}ぎ
  \jisho{}

  \z{古}{ふる}い\z{荷物}{にもつ}も ふえて
  \jisho{}

  あなたが かわっても
  \jisho{}

  \z{失}{な}くしたくないものは
  \jisho{}

  ワタシに あずけてね
  \jisho{}

\item
  \z{時}{とき}の\z{流}{なが}れも \z{傷}{きず}の\z{痛}{いた}みも
  \jisho{}

  \z{愛}{あい}の\z{深}{ふか}さも あなたの\z{声}{こえ}も
  \jisho{}

  ワタシは\z{知}{し}らない だけど\z{歌}{うた}は
  \jisho{}

  \z{歌}{うた}はうたえるわ だからきいて
  \jisho{}

\item
  もしもあなたが \z{望}{のぞ}むのなら
  \jisho{}

  \z{何度}{なんど}でも \z{何度}{なんど}だって
  \jisho{}

  かわらないわ あのときのまま
  \jisho{}

  ハジメテノオトのまま…
  \jisho{}

\item
  \z{空}{そら}の\z{色}{いろ}も \z{風}{かぜ}のにおいも
  \jisho{}

  \z{海}{うみ}の\z{深}{ふか}さも ワタシのうたも
  \jisho{}

  かわらないわ あのときのまま
  \jisho{}

  ハジメテノオトのまま…
  \jisho{}

\item
  \z{初}{はじ}めての\z{音}{おと}に なれましたか?
  \jisho{}

  あなたの \z{初}{はじ}めての\z{音}{おと}に
  \jisho{}

\item
  \z{世界}{せかい}のどこでも ワタシはうたう
  \jisho{}

  それぞれの ハジメテノオトを…
  \jisho{}

  
}
\end{document}

