% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX program = LuaLaTeX

%\documentclass[12pt]{article}
\documentclass[14pt]{extreport}
\input{Nihongo-lyrics-luamacros.tex}
\begin{document}

\lyrics{
\item
  \textbf{ミライナイト \hfill %
    「生徒会役員共*」のED}

\item
  \z{桜}{さくら}の\z{花}{はな}びら \z{紛}{まぎ}れる\z{季節}{きせつ}を
  \jisho{}

  \z{揺}{ゆ}らしていく メロディが
  \jisho{}

  ブツブツするような
  \jisho{}

  \z{気持}{きも}ち\z{急}{せ}かすから
  \jisho{}

  \z{今}{いま}すぐもう \z{走}{はし}りだすよ
  \jisho{}

\item
  \z{教科書}{きょうかしょ}のすきま あふれ\z{出}{だ}す\z{夢}{ゆめ}が
  \jisho{}

  \z{埋}{う}めつくして \z{戻}{もど}れない
  \jisho{}

  \z{魔法解}{まほうと}く\z{鐘}{かね}も \z{効}{き}かないホンモノ
  \jisho{}

  わたし\z{見}{み}つけちやったのかも!?
  \jisho{}

\item
  \z{夢}{ゆめ}が shining…
  \jisho{}

  \z{放}{はな}つ shooting…
  \jisho{}

  \z{宇宙規模}{うちゅうきぼ}のシグナルを
  \jisho{}

  (I? my? me? where is the answer)
  \jisho{}

  \z{徹夜}{てつや}で\z{解}{と}きあかした \z{答}{こた}えは
  \jisho{}

  \z{歌}{うた}が\z{好}{す}き! \z{一番大事}{いちばんだいじ}なこと
  \jisho{}

\item
  I my \z{未来}{みらい} \z{輝}{かがや}きへ DIVE!
  \jisho{}

  はじけそうなくらい
  \jisho{}

  \z{大}{おお}きな\z{花咲}{はなさ}かせよう
  \jisho{}

  あいまい\z{未来}{みらい}おそれずに DIVE!
  \jisho{}

  よくばりな\z{願}{ねが}い
  \jisho{}

  \z{両手広}{りょうてひろ}げ \z{掴}{つか}もうよ
  \jisho{}

  \z{迷}{まよ}いも\z{不安}{ふあん}も
  \jisho{}

  \z{歌}{うた}にしちゃえばね オーライ!
  \jisho{}

  そしたらまた\z{明日}{あした} Smile Again! !
  \jisho{}

\item
  \z{星}{ほし}に\z{照}{て}らされた バステルミネーション
  \jisho{}

  \z{明日}{あした}を\z{待}{ま}てない \z{夜}{よる}は
  \jisho{}

  \z{背中}{せなか}を\z{押}{お}す\z{風}{かぜ} あふれ\z{出}{だ}す\z{夢}{ゆめ}で
  \jisho{}

  どこまででも\z{急上昇}{きゅうじょうしょう}
  \jisho{}

\item
  \z{春}{はる}の shining…
  \jisho{}

  \z{魔法}{まほう} flowing…
  \jisho{}

  \z{自分}{じぶん}だけが\z{知}{し}ってるの
  \jisho{}

  (Only bel ieve in this magic)
  \jisho{}

  やりたいことだけ\z{詰}{つ}め\z{込}{こ}んだら
  \jisho{}

  \z{無敵}{むてき}になって \z{夢}{ゆめ}に\z{飛}{と}び\z{立}{た}とう
  \jisho{}

\item
  I my \z{未来}{みらい} \z{輝}{かがや}きへ DIVE!
  \jisho{}

  はじけそうなくらい
  \jisho{}

  \z{大}{おお}きな\z{花咲}{はなさ}かせよう
  \jisho{}

  あいまい\z{未来}{みらい}おそれずに DIVE!
  \jisho{}

  \z{不思議}{ふしぎ}なこの RISE
  \jisho{}

  \z{最高}{さいこう}を\z{今}{いま} \z{創}{つく}ろう
  \jisho{}

  \z{転}{ころ}んで\z{泣}{な}いても
  \jisho{}

  One more try でオーライ!
  \jisho{}

  そしたら また\z{明日}{あした} Smile Again!!
  \jisho{}

\item
  I my \z{未来}{みらい} \z{光}{ひか}りたくない Tonight
  \jisho{}

  はじめそうなくらい
  \jisho{}

  \z{大}{おお}きなウタ\z{咲}{さ}かせたいの！
  \jisho{}

  あいまい\z{未来}{みらい}おそれずに DIVE!
  \jisho{}

  \z{不思議}{ふしぎ}なこの RISE
  \jisho{}

  \z{最高}{さいこう}を\z{今}{いま} \z{創}{つく}ろう
  \jisho{}

  \z{迷}{まよ}いも\z{不安}{ふあん}も
  \jisho{}

  \z{不安}{ふあん}にしちゃえばね オーライ！
  \jisho{}

  そしたらまた\z{明日}{あした} Smaile Again!!
  \jisho{}


}
\end{document}
