% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX program = LuaLaTeX

%\documentclass[12pt]{article}
\documentclass[14pt]{extreport}
\input{Nihongo-lyrics-luamacros.tex}
\begin{document}

\lyrics{
\item
  \textbf{蒼い春 \hfill %
    「生徒会役員共」のED}

\item
  はっ! やだ\z{朝}{あさ}だ ひぃ!\z{今}{いま}\z{何時}{なんじ}? ふぅ.. まだ\z{平気}{へいき}
  \jisho{}

  あと5\z{分}{ふん}  \jisho{}

  へっ? \z{急}{いそ}がなきゃ ホッ! トミルクで  \jisho{}

  GO! 1\z{日}{にち}は\z{断然}{だんぜん}\z{万全}{ばんぜん}  \jisho{}

\item
  トーストくわえ\z{曲}{ま}がり\z{角}{かど} ゴッツンコで I fall in love  \jisho{}

  ちょw アニメの\z{見過}{みす}ぎじゃない?  \jisho{}

  \z{妄想}{もうそう}が\z{趣味}{しゅみ} I am \z{庶民}{しょみん} (Yeah!)
  \jisho{}

\item
  ハイハイ! \z{始業}{しぎょう} ある\z{種}{しゅ}の\z{修行}{しゅぎょう} (\z{青春}{せいしゅん}の\z{日々}{ひび}よ)  \jisho{}

  ハイハイ! 1\z{限}{げん}プール ありえね (グッジョブな\z{日々}{ひび}よ)  \jisho{}

  ググったり (ハイハイハイ)  \jisho{}

  wikiったり (パッパパッシュワ)  \jisho{}

  \z{情報}{じょうほう}\z{社会}{しゃかい} (ハイハイハイ)
  \jisho{}

  \z{泳}{およ}いで \z{無駄}{むだ}にね \z{体力}{たいりょく}\z{使}{つか}うわ \z{滴}{しずく}もはじける
  \jisho{}

  \z{蒼}{あお}い\z{春}{はる}
  \jisho{}

\item
  2\z{限}{げん}ですでに hungry \z{消化}{しょうか}\z{吸収}{きゅうしゅう}に I agree  \jisho{}

  \z{待}{ま}ってましたランチタイム (Yeah!) \z{放送部}{ほうそうぶ}アニソン\z{流}{なが}す♪(エエ～!)
  \jisho{}

\item
  ハイハイ! \z{食堂}{しょくどう} \z{欲望}{よくぼう} \z{我}{わが}れ\z{先}{さき} (\z{青春}{せいしゅん}の\z{日々}{ひび}よ)  \jisho{}

  ハイハイ! あれれ? \z{少食}{しょうしょく}だよね (グッジョブな\z{日々}{ひび}よ)  \jisho{}

  \z{痩}{や}せてるのに (ハイハイハイ)
  \jisho{}

  ダイエット\z{女子}{じょし} (パッパパッシュワ)  \jisho{}

  \z{抜}{ぬ}け\z{駆}{が}けか? (ハイハイハイ)
  \jisho{}

  モテたい あんまり\z{努力}{どりょく}はしないで だけども\z{必死}{ひっし}な  \jisho{}

  \z{蒼}{あお}い\z{春}{はる}
  \jisho{}

\item
  あぁ! \z{放課後}{ほうかご}が いっ! ちばん\z{好}{す}き  \jisho{}

  うぅ.. やっと\z{眠気}{ねむけ}が\z{覚}{さ}めた  \jisho{}

  えっ? \z{会議}{かいぎ}とか おっ! つかれさま  \jisho{}

  GO! ケーキ\z{召}{め}し\z{上}{あ}がりあそばせ  \jisho{}

\item
  \z{吹奏楽部}{すいそうがくぶ}のチューニング \z{響}{ひび}くわ それがBGM
  \jisho{}

  \z{体力}{たいりょく} \z{知力}{ちりょく} \z{気力}{きりょく}を\z{鍛}{きた}えよ Hey Yo! イイヨ! (Yeah!)
  \jisho{}

\item
  ハイハイ! \z{恋愛}{れんあい} \z{恋}{こい}に\z{恋}{こい}して (\z{青春}{せいしゅん}の\z{日々}{ひび}よ)  \jisho{}

  ハイハイ! ノートを\z{貸}{か}してよ ギヴ\&テイク (グッジョブな\z{日々}{ひび}よ)  \jisho{}

  アイタイ! \z{彼}{かれ}からメール\z{来}{き}た\z{的}{てき}な (\z{青春}{せいしゅん}の\z{日々}{ひび}よ)  \jisho{}

  ハイハイ! \z{謙虚}{けんきょ}に\z{自慢}{じまん}はテクニック (グッジョブな\z{日々}{ひび}よ)  \jisho{}

\item
  コンプレックスは \z{個性}{こせい}とも\z{言}{い}う  \jisho{}

  こんな\z{時代}{じだい}だし こっち\z{向}{む}いてほしい  \jisho{}

  こっち\z{向}{む}いたなら \z{応}{こた}えてあげる  \jisho{}

  \z{今度}{こんど}どっか\z{行}{い}こ! これ\z{全部}{ぜんぶ} \z{妄想}{もうそう} (エエ～!)
  \jisho{}

\item
  \z{吹奏楽部}{すいそうがくぶ}のチューニング \z{響}{ひび}くわ それがBGM
  \jisho{}

  \z{体力}{たいりょく} \z{知力}{ちりょく} \z{気力}{きりょく}を\z{鍛}{きた}えよ Hey Yo! イイヨ! (Yeah!)
  \jisho{}

\item
  ハイハイ! \z{恋愛}{れんあい} \z{恋}{こい}に\z{恋}{こい}して (\z{青春}{せいしゅん}の\z{日々}{ひび}よ)  \jisho{}

  ハイハイ! ノートを\z{貸}{か}してよ ギヴ\&テイク (グッジョブな\z{日々}{ひび}よ)  \jisho{}

  アイタイ! \z{彼}{かれ}からメール\z{来}{き}た\z{的}{てき}な (\z{青春}{せいしゅん}の\z{日々}{ひび}よ)  \jisho{}

  ハイハイ! \z{謙虚}{けんきょ}に\z{自慢}{じまん}はテクニック (グッジョブな\z{日々}{ひび}よ)  \jisho{}

  \z{夕焼}{ゆうや}けが (ハイハイハイ)
  \jisho{}

  \z{哀愁}{あいしゅう}\z{誘}{さそ}う (パッパパッシュワ)
  \jisho{}

  \z{教室}{きょうしつ}で (ハイハイハイ)
  \jisho{}

  イミフな\z{戯言}{ざれごと} ウケたり ヒイたり \z{同意}{どうい}が\z{嬉}{うれ}しい  \jisho{}

  \z{蒼}{あお}い\z{春}{はる}
  \jisho{}

\item
  ハイハイ! \z{恋愛}{れんあい} \z{恋}{こい}に\z{恋}{こい}して  \jisho{}

  ハイハイ! ノートを\z{貸}{か}してよ ギヴ\&テイク  \jisho{}

  アイタイ! \z{彼}{かれ}からメール\z{来}{き}た\z{的}{てき}な  \jisho{}

  ハイハイ! \z{謙虚}{けんきょ}に\z{自慢}{じまん}はテクニック  \jisho{}

}
\end{document}
